今晚股joy！酒呀！！！

周公報夢話我知今晚納指會暴跌
救得一個得一個...酒呀

邊個負皮今晚輸死你
納指只係回光反照

已重貨SQQQ

酒呀 攞酒黎慶祝

可唔可以講下個夢點？

今晚又有得輸錢

周公同我講

「你見埋我今晚就有排都見我唔到，因為你從此冇教好瞓」

今次死L硬

個夢係買左SQQQ

收到 即係應該allin sqqq

納期仲未轉燈玩L完, 揸一堆期權...盤前想走都冇得走
IFC見

納dee今日又要升3%

最後逃生門

IFC開始多人

臨開市燈多一下

今 日 千 跌

豬死了

邊有納指跌咁多我就快輸身家
信我

圍爐訓教，交俾契媽睇住個市

暴跌0.04%

倉升10% 平行時空

提咗大家走今晚會再暴跌0.05%
應該好多人破產